被捕一定要大叫自己受左咩傷

即場有記者同你記錄，被捕後受既所有傷可視作酷刑對待
大家要保護好自己

推

平安最緊要

大家我受左傷要入醫院好似好D...
被捕人士有權要求立即送院，如果係記者鏡頭下狗隊都無視被捕人權利就嚴重違反基本法人權自由保障

同埋唔會自殺